成日話窮日生仔正仆街

如果眾生平等

你99.9%都係做家禽，野生動物，魚蝦蟹

99.9%仲要煩緊下一餐有冇得食，或者會唔會被其他動物吞食做獵物

做到人，已經係眾生的top 0.1%
仲想點

大把人仲煩緊無錢住無錢開飯 你唔講？

負皮joe gor既post是常識吧

咁你覺得做魚蝦蟹、動物家禽、螞蟻、細菌微生物好些，定做人好些？

世界上最多係微生物，其次係昆蟲（如螞蟻）世上螞蟻數量多得驚人

但係你已經係食物鏈中的top 0.1%
雖然仲有上層食緊你
做緊奴隸

成日標榜自己高質post乜乜乜 咪又係比人負皮
話我淨係識講推 不過都好過你靠講廢話黎推post ah

都推翻唔到你講野，淨係識推推推的事實

原來joe gor認同我講

認同自己講廢話推post

唔生出黎咪唔洗做任何以上嘅生物

咁你點阻止，微生物，昆蟲，動物唔生仔女

不如研發全世界所有核彈一齊引爆

咪唔駛痛苦lor

所以我幾時都話快啲世界末日